覺唔覺睇演唱會大大聲唱歌既人好撚仆街？

屌你老母 隔離個美極大大聲唱歌 ！

我已經好大聲望住佢講 以家紅館立體聲幾好wo~

點知佢愈黎愈大聲

美極：愛會像頭餓狼 嘴巴似極甜

屌你老母！

仲要啤住你覺得你咁樣係唔投入係你錯
心諗聽band仔就話姐
聽Eason/軒仔唔洗叫足全場啊?
好多位靜靜地聽好過起哄同跟住唱

eason都好似出聲屌過
利申印象中